呢間黑店黎架 有冇人係受害者阿

成個月冇貨到都心諗鬼鬼地
醒起有佢電話就試下wtsapp佢
佢一開頭話自己俾人block左ig
我以為佢咁可憐 就諗住幫下佢
點知過多一個月又冇人理我
今日去翻佢ig睇發現原來都有受害者
當我cm左個真相俾大家之後 佢竟然下一秒就block左個cm 有冇咁撚橋阿屌你
好撚嬲阿 有冇好心人幫我地班受害者起條仆街底
佢呃呃埋埋起碼都幾千蚊

個仆街嘅資料
以下為入數資料💕
*********************************
1️⃣匯豐銀行🏦
143-782829-833
Leung H** Y**

2️⃣Payme/ FPS
94666868 Leung H** Y**

3️⃣中國銀行
012-681-2-004435-0
Feng T** H**

4️⃣AlipayHK
94666868 Yola

推

張張相都係淘寶相。。。

大陸人唔做香港人生意 算點
分裂國家？

係ig shop 買野 真係.....

推！

唔知點幫你 唯有推兩嘢

大家幫幫手推

出面大撚把post要推，樓主你嗰一百幾十推完未？
無人想知你比人呃呀？肉鳩酸！
你咁叻咪自己開個苦主群囉

樓主 想問poly爆少女件事點睇